向法庭申請禁制令，禁止在民居範圍放催淚彈 !

剛想到，可行嗎？

市區會有食物，污染左又食返好大鑊